點解跑馬唔係虐待動物，d騎師勁大力鞭落去喎

馬會財雄勢大+廢老生存意義

因為唔係貓狗囉你試下賽狗一野打落啲狗度，啲「愛護動物人士」放唔放過你

真
美國d動保撚都係淨叫廢除賽狗
最後成功左
賽馬wfc

馬唔係動物，係植物

因為你唔俾啲啊叔賭馬
佢哋就會虐待你

因為有金槍六十睇

啱，根本呢啲唔文明活動全世界都要取締
嗰啲動保組織完全唔做嘢

咁叫雞都係

退役馬都啪得八八九九

愛狗協收曬狗會錢 點會反

香港賽馬會慈善信託基金早前捐助香港愛護動物協會於青衣興建「愛護動物協會賽馬會百周年中心」。此外，香港愛護動物協會亦獲本會的「新冠肺炎緊急援助基金」捐助

愛護動物協會位於灣仔的總部在1992年透過賽馬會的資助得以竣工及啟用

位於何文田的九龍中心比灣仔總部擁有更悠久的歷史；現時的九龍中心，經香港賽馬會資助修築至現時的模樣

5班老馬拎去做狗餅

不過做狗餅都好過賣返大陸繼續跑

馬會對賽事中騎師落鞭有規管的
唔可以亂鞭的
唔識就返去了解多啲先

過多30年應該沒落架喇

所以有規定就可以鞭鳩啲馬，對啲馬冇傷害

你規管我鞭你囉
我保證跟足規矩唔會亂鞭
唔打頭啊嘛

你知唔知上流社會娛樂係咩

你都戇鳩嘅
冇人賽馬隻馬都唔撚存在啊

想問下如果動保人士叫禁止賽馬，你地係咪支持先？

Why not

你條柒頭連人禽之別都唔識分
你讀屎片浪費你老豆老母養育
你捐返去你老母個閪度反醒下啦

賽窮人

你老豆老母細個無打撚柒你真係嘥晒

唔係人道主義盛行一撚定有

高招高招

你老豆老母冇鞭鳩你條弱智仔，你都唔撚存在啊

唔好講落唔落鞭，淨係跑完已經成條氣管都係血

如果廢咗賽馬
啲馬冇利用價值唯有殺哂佢哋

😅咁誇張跑兩場死一隻啦

同連登仔話姜濤係黃一樣

交曬保護費

講笑咩，連登仔會支持
果d咩動保人士反對主人打死狗, 都大把連登仔話動保撚多事, 人地鍾意點教狗係人地既事 何況跑馬

馬唔夠可愛

香港好似無
任鞭
其他國家好似話直路最多落唔知幾下鞭

就好似以前鬥獸場咁

慘。。

所以跑完要休成個月先可以再跑囉

其實俾人生出來一世囚禁同鞭打
可能唔出世好過
不過你條戇鳩可能唔明

成績差嗰啲全部安樂死晒

冇人規定賽馬一定要搵人騎上去鞭佢哋

咁應該點？
就咁擺喺佢哋喺場上面？

貴族活動嚟, 啲廢老只係幫手養草

跑馬既馬好食好住 你睇下歐洲載遊客嗰d馬 同d馬屎一齊生活 臭到

呢D post每一兩年就出現1-2次
個答案就係狗貓比較親人類
呢個就係答案
公平 WFC
你係專業人士上庭 法官都信你多D一樣
利申 支持大陸人食狗 狗咁多種類 一律封晒根本又係on9

因為收咗錢

你指賽鹿？

總有辦法，愛護動物協會有心諗實諗到
賽狗都冇人騎上去啦

嗰啲組織高層分分鐘係馬會會員
個個禮拜落馬場食buffet跑馬

千里馬遇上伯樂
隻千里馬已經冇左半條命

點解有馬肉刺身
但冇貓狗肉刺身

貓狗呢

隻馬不停係咁跑
就係因為感覺到痛

因為馬會有錢囉

但其實鞭係無撚用 根本唔關有冇規管事
同埋冇鞭馬都可以賽馬

你返去了解多啲先啦 香港無規限架識少少又扮叻

因為馬會捐好多錢 唔係既話一早比人收左皮

奴隸都係 冇主人個奴隸都唔撚存在
恢復奴隸制度gogogo

咁奧運咪一樣

但野馬都會一齊跑
係咪好似有個領袖就會咁？

係咪香港賽馬太平民化所以先搞到咁多連登仔憎

係

咁有冇人規限你同鮑姐做愛時唔可以鞭打佢

執柒左個賽馬佢啦
得波台狗先賭呢啲on9野

有, 唔可以打馬匹肩部, 唔可以係隻馬身上留低鞭痕, 唔係要罰錢, 不過d騎師要贏馬都唔會理

原本有地方已經咁做
但如果唔騎人上去會更好

被迫跑 一個唔好彩跌親仲要 ‘人道’毁滅

唔比跑馬=虐老

樓主正on9，如果廢除賽馬，馬會啲人全部失業，個到應該過萬人

香港馬會勢力好大
幾多達官貴人
邊敢搞

馬屎唔臭的

養馬成本大同香港冇地方俾佢行 俾你騎 根本唔適合養

香港啲例係最鬆
鬆到跑慣香港嘅騎師去外國客串過度用鞭俾人罰

無誇張
你去馬會個網睇下

點敢搞鳩啲金主呀
你咪玩啦
正如啲環保組織都唔敢開聲屌支那啲工廠

因為係英皇室鐘意既野

因為有賽馬 上帝創造了馬

亞太福音X.X

贏到就贏幾十萬
罰就罰幾千蚊
罰足一百場都有賺啦

英皇御准香港賽馬會

依個世界本身就充滿矛盾 只係習慣左咁解

每逢賽馬日都要投訴有人虐待動物

禁毒正式立法前：
：販毒製毒養咗幾多人知唔知

咁咪掟啲廢老落沙圈囉

馬會個網會寫呢d?
Link plz🙏🏻

窮人賭錢
有錢人社交用

你死馬會都唔會完

連登仔憎人富貴厭人貧梗係反對賽馬

你返去了解多啲先啦 棋靈王無規限架識少少又扮叻

老豆賭馬 佢係到賭緊個陣我間唔中就係到話啲馬好慘

D馬要感恩有騎師嘅鞭打 否則已經無得存在

仲要一斷腳就要安樂死 勁慘

雙重標準

cls架運馬車道門一開 陣味而家諗起都想嘔 咁都叫唔臭 ching容忍度好高

因為生命有分貴賤

流鼻血（因運動而導致肺出血徵狀）- 馬會版本
流鼻血是由於肺組織的微血管破裂，令血液流進肺部進行換氣的氣囊（肺泡）內。血管和肺泡壁破裂，是由於血管壁不能承受過高的血壓所引致。對於出現這種情況的原因，仍存在一些爭議，但馬的肺部可以支持高換氣量，讓馬匹可從事劇烈的運動。一級方程式賽車的設計與馬的肺部非常相似，賽車將安全度和耐力推至極限，而馬匹則以心肺系統的耐力和強度，達致較佳的表現。大部分馬匹在進行劇烈運動後，都會出現輕微肺部出血。根據賽後調查顯示，四至九成馬匹出賽後，氣管內都會有一些血。香港賽馬會的賽事規例規定：若馬匹肺部出血的情況嚴重至血液從鼻孔流出，便會將該駒列為流鼻血的馬匹，並禁止該駒出賽三個月；馬匹第三次出現流鼻血的現象，便須強制退役。馬匹可能出現有血液流入氣管，但沒有從鼻孔流出的情況。此情況需經內窺鏡檢定，對馬匹的競賽表現可能會有影響，亦可能沒有影響。馬匹若因表現欠佳而須接受臨床檢驗，結果發現氣管內有血，則負責檢驗的獸醫須判斷，情況的嚴重程度是否會導致馬匹表現欠佳。若獸醫認為出血影響了馬匹的表現，就會發出獸醫檢驗報告，說明賽後以內窺鏡進行檢查後，發現馬匹氣管內有大量血液，並要求該駒接受獸醫檢驗。曾經流鼻血的馬匹，將來會比較容易發生同樣的情況，而且無法避免或保證牠不再流鼻血以致表現欠佳。

唔夠可愛

HLM

你唔做雞我邊有錢養你？

點解馬同 豬牛唔同？
又無人話食豬肉要劏豬好殘忍

古羅馬鬥獸場

澳州有規例不過都有人反對

香港好似可以車輪鞭
其他地方先有管

你了解下先

訓撚醒未

馬會=澳門何鴻燊

我記得最尾段為左快少少會推馬頭
大概100米內都成日見
呢D就最好 你推得大力自己都會跌死
好過咩鞭馬 唔用鞭係咪隻馬唔識跑
定係用鞭先可以令隻馬跑

樓豬仲唔快d去愛記告馬會虐畜

咪即係角鬥士

電子賽馬

叫人落去跑囉，日本已經諗到

黑人條命緊要d

鬥牛都禁咁賽馬點解唔禁？

因為鬥牛嘅目的係傷害隻牛
但賽馬唔係

好撚煩呢啲問題
人係咁現實咁兩重標準啦

蛇蟲鼠蟻蜥蝪我理撚得個品種值幾千萬，俾我喺屋企發現我一腳踩死眼都唔撚眨

但試吓有人掂我啲貓狗條毛一下，我斬撚到你老母閪俾十狗同時屌都得

我係咁撚偽善淨係鍾意貓狗喇，呢個答案滿意未？

咁方便洗黑錢點會沒落

應該賽人

我買保特

唔係
啲騎師墮咗馬隻馬都係咁跑
仲快咗

因為可以為政府帶來大量收入

大佬冇咗幾十kg負重喎

你又好似有啲道理
咁但係賽狗都有人嘈
就算賽馬變咗呢種形式都實有人嘈

唔會做到
賽狗可行係因為天性追隻電兔
馬唔會引到佢跑

仲要冇咗條友拉住+迫佢望屎眼tim

真

馬會財雄勢大
愛協收哂錢自然噤聲
繼續鞭馬

跑馬係有錢人玩意 養一隻洗幾百萬 佢哋分分鐘係唔少愛護動物組織嘅金主

其實鞭馬，隻馬係唔會痛，
一隻馬千幾磅，個騎師最盡百二磅，
基本上係佢十份一嘅重量，
打落去只係拗痕多小小嘅感覺

只係馬嘅天性會令佢覺得後面有危險而令佢唔好停,繼續跑
如果隻馬真係痛，仲點會同你繼續跑

強迫d 馬跑已經係精神虐待啦

即係鞭三下就唔係虐待，四下就係咁樣呀

因為有$$$$$$$$賺囉

一直都覺，戇撚鳩

鞭2下就唔係虐

榪？

因為雙重標準囉

唔撚得？

其實都係人類自己估

終於有個有常識

唉好多樣野都係啦

講中晒

其實賽馬入面有規管打嘅位置
臀部位置脂肪多
馬鞭嘅設計都有規管
所以打落馬身其實唔係好痛
再加上騎師其實好多時候都係空揮馬鞭
作用係激起鬥心

最後入直路分秒必爭
跑姿差少少都好影響速度啦
真係打得痛隻馬就仆街

我幾年前同過朋友講呢樣野，個個笑我on9，仲話你會唔會可憐個足球比人踢呀

冇用架
大家會無視

繼續套用人類比人鞭好痛好痛嘅諗法根本自己一廂情願喺到幻想

啲愛貓愛狗撚會話
馬唔算寵物、馬本身野生
又唔似貓狗可愛
所以睇唔到

你條撚樣俾人貼source貼出嚟駁到冇聲出
On撚99

馴馬、馬鞍、馬鐙呢種對史前人類極高貢獻嘅技術並未有為馬匹提高喺人類社會裡面嘅動物地位

好得意，冇計

鞭馬會痛 馬唔想痛就跑快d而又知道跑得快就唔洗痛 咁隻馬一定會跑快d
如果真係唔痛 一開始跑就狂打啦

報漁農囉

重鞭有痕就會痛

大佬 比賽黎 一開始就狂打點贏

首先呢
你俾人打手板
覺得痛都會縮
呢個係反射動作，冇得呃
賽馬目的係要贏
隻馬吃痛反射動作影響跑姿
甚至fing騎師落地
仲點會哎呀痛呀等我跑快啲先

因為人類係自私同虛偽

連登仔有幾可賭馬
一係股票一係賭波架啦

研究團隊指出，過去幾十年來的相關研究，集中於騎師鞭打的準確性、對鞭打規則的遵守、使用鞭子與摔倒（可能導致馬匹或騎師的受傷或死亡）之間的聯繫、鞭打是否會造成傷害等，但至今仍很少有人停下來詢問：鞭打是否真的有用？為此，研究團隊開始科學地檢驗這項根深蒂固的假設。

分析結果表明，無論使不使用鞭子，兩種比賽方式的馬匹移動、干擾、與騎師行為相關的事件、平均比賽結束時間都沒有差異，簡言之，與長期以來的賽馬業的信念相反，使用鞭子不會影響馬匹的方向控制、奔跑速度或賽事的安全性，Thompson說：「看，我們發現兩者之間在統計學上沒有明顯差異。簡單來說，這告訴我們鞭打沒有用。至少，鞭打在我們認為有用的事情上沒有用，比賽的結束時間也沒有明顯的不同，我們真的找不到推薦使用鞭子的任何原因。」

其實係有分輕鞭重鞭
下下落重鞭隻馬真係會痛到慢

我們真的找不到推薦使用鞭子的任何原因

因為佢地唔係竉物 唔計

馬先係人類好朋友

支那運動員都係被虐待

輕鞭同重鞭係隻馬都先知 你重左手我地都唔知 馬屍話輕手打冇重手 你信唔信

木馬

其實仲有冇鬥狗睇

鳩跑就得唔使搵騎師啦
一開頭爆哂跑得哂全程？

英國有限鞭數

其實佢冇講錯
不過可能表達得唔好
因為如果冇賽馬
就唔會有育馬業
亦唔會有人走去配種同埋拍賣
而加跑緊果啲純種馬基本上唔會存在

唔明點解一個文明城市對動物福利咁差
仲差過其他
有錢佬玩哂

佢地根本冇認真睇過跑馬
打鞭其實只係俾隻馬要加速嘅信號
我就未聽過會鞭傷隻馬啦
跑傷就有

咁點解唔比鞭膊頭？

點解要殺豬殺牛殺雞

而家都有，有錢人日日睇住啲窮撚用呼吸PLAN死做爛捱供層龍床盤，佢下次出新樓又加下價，鞭鞭有力，睇下邊隻馬仔頂得住

疆繩同馬鞭係騎師同馬匹溝通嘅橋樑
推騎同打鞭就係要隻馬喺最後階段全力衝刺

lm

笑到我喊 鞭馬唔痛
你試下企係馬後邊鞭9佢
佢唔踢斷你d骨我跟你姓呀
笑死我

咁你又真係同禽獸無咩分別嘅

香港做馬好過做人啦。

人就至高無上
禽獸就係為咗你嘅娛樂任鞭任虐待
咩愛協防止殘酷對待動物條例執柒咗佢喇

人禽之別係講緊人係有基本禮儀道德 唔會好似禽獸咗只為欲望生存
不過睇你隻禽獸不如都唔撚明

你做馬試下唔肯跑
睇下會點

想一個字頭坐大，就係先比錢黑警幫你ko其他字頭

佢踢你唔係因為痛
係驚，佢覺得有危險所以踢你

你可以想像下，一隻柴犬同一個成年人
重量大約都係10份一
佢出盡力打嘅力，係有感覺但未至於會痛
人同馬嘅情況都係一樣

同埋啲騎師用鞭唔係真係下下真係重鞭(郭能個d 例外)

d 馬咁貴一隻
真係個騎師打親打死隻馬點計數

因為膊頭無肌肉可以卸力囉

支持呀 咁你地係咪呼籲

用手打隻馬緊係唔痛
依家講緊鞭喎
十歲細路無乜力
一樣可以鞭撚到你喊

鞭嘅速度可以有音爆
加上受力面積集中
殺傷力far exceed人類呢個物種本身嘅殺傷力啦

賽車賽艇最人道

冇利益就虐待，有利益就叫運動

十歲細路已經有60磅唔會係冇乜力
幾個月大嘅BB就10磅到
佢出盡力鞭你都唔會痛
咁做類比就差唔多

所以一直好憎賽馬 唔人道

原來台灣d動保組織幾十年前已經成功爭取立法禁止賭博性動物競賽，我都希望香港跟上
不過連登仔係鋅係支持先好
明明香港d動保組織有咩依郁都比連登仔話多鳩餘而家講馬又變撚左動保先鋒

我近排都覺得有虐待動物，佢哋應該有自由自在生活嘅權利，係商人諗出嚟嘅賺錢方法

如果連登仔可以試下唔好下下鳩噏
個討論風氣應該會好好多

發神經 賭博業唔賭馬淨係靠賭波咩

殺豬殺牛唔見你咁多野講 鞭2下就話虐待

d馬唔跑實比馬主 人道毀滅 佢有得選擇咩

動保撚嘅思維就係唔應該有人禽之別

咁係咪曲線證明緊「愛護動物人士」係欺善怕惡？

你估d馬皮係人皮咩
同埋d馬唔想跑你點打都唔會跑
巴基之星就係好例子

跑馬唔係吓吓重鞭

超齡跑唔郁就啪左佢

規管咗，鞭得好爽快
馬仔一定好想比人鞭多兩下，正

你認真左
大部分連登仔只係想借「賽馬」黎指責「動保人士」有幾「偽善」
至於馬既權益其實wfc

例如發生d乜都會問「女權撚/環保撚/動保撚/耶撚去左邊」，抽水至上點先幫到件事既受害者？wfc

就算鞭馬佢哋唔痛都唔代表應該鞭打佢哋
支持廢除賽馬賭博

無鞭痛佢 但令佢不停受驚 就唔係虐待？

因為班有錢佬要做馬主攞威

真，第一次見人咁用人禽之別，
唔知邊個讀屎片

你唔睇篇研究都起碼睇咗篇新聞先
唔係話賭馬賭得多就變專家

馬仔讀心師
「你唔係痛，你係驚！」

原來你先真係唔識個個，柒少陣啦傻鳩。

香港禁鞭=潘頓末日

潘狗幾時死

因為d馬係m （曲）

地下拳賽一樣有（打死人個隻）
有錢真係大晒

緬甸俾人屠殺 國際都無做野，馬仔尼D畜牲又洗撚理你呀。。

假波

唔係好見上籠頭既訓練

依條高多芬片大家就自行評論算唔算虐

想問吓今晚你諗住食牛定食豬？

小飛象

點會，大家有份享受

唔俾跑馬唯有跑人啦

關你撚事咩

又係呢d老生常談
講唔好虐待動物，連登仔就會扯去食肉
你食素，連登仔問你菜都有生命
你菜都唔食、做「食果者」，連登仔問你微生物都有生命

因為鬼老話冇問題

你班冚家剷唔係食齋嘅話好心唔好人講廢話

真正嘅虐待係個生活環境，馬格細到仆街
同埋過份催谷既操練

原來豬牛俾人斬都唔係虐待動物

算啦起左你底，波台狗+為駁而駁真係冇乜討論空間
你慢慢

唔文明你都戇撚鳩嘅

其實係，史前人類停留喺文化仲未步入文明階段嘅時期都馴化咁多種動物，對人類最有貢獻嘅真係馬

唔係話豬牛羊、雞鴨鵝、貓狗好廢，撇除肉食，雖然馬佢唔似得牛咁識耕田，唔似得狗咁有保衛主人嘅意識，但係喺物流、通訊、文化與文化之間嘅技術傳播嚟講馬真係最有功勞

偽善囉

你望吓馬仔操水嚇到死個場班個種尖叫

扣牙肉

鞕

退役馬個下場

自己唔夠講就話人為駁而駁
晒鳩氣

返鄉下啦屎忽鬼

你係咪食齋嘅？
如果唔係今晚諗起啲豬牛喺屠房俾人劏死竟然唔憐憫

但係條女收錢享受

世界各地有不少愛護動物人士，提倡停止對馬匹用鞭，早前加拿大活拜馬場就宣佈，禁止騎師在最後直路上以鞭催策馬匹，三個星期後開始執行。而另一邊廂，美國賽馬當局表示會考慮，接納完全禁止騎師用鞭的建議，勢必在全球各地馬圈牽起哄動。

其實目前不少賽馬地區，對騎師用鞭均有嚴格的限制，例如法國今年調低騎師用鞭次數，由8鞭降至5鞭，英國限鞭次數為6鞭，大賽可用多一鞭，而澳洲則規定最後一百米前，不得用鞭超過5次，至於香港則沒有限制用鞭次數，但騎師打鞭起手幅度不可高過肩膊。

美國賽馬對全球影響力舉足輕重，一但實行停止用鞭，勢必改變世界賽馬潮流，其他賽馬地區有機會陸續跟隨，包括香港在內，到時潘頓傳統澳洲式車輪鞭法，將會成為絕響。

莫雷拉騎死佳龍駒應該死全家

另外Melbourne Cup同Grand National每年都好興動保撚走去示威,不過普遍都冇人理

真係唔可以亂用鞕的，你唔好on9

每隻出賽馬都會因為比賽谷得太勁
賽後內傷內出血

有錢人玩物

喺隻馬前面吊住d野食?

助養雞隻係好事來

因為啲馬唔得意唔可愛

偽善左膠

環保組織收完你捐錢去養馬 點解要做野？

見過雷神手鞭，就知係有分別

巫斯義手車輪鞭

啲馬當R痕咋

Impossible horse

之前係歐洲養過馬... 不過可能食草

呢啲都係門面功夫黎嘅啫，真正可以確保馬會繼續經營嘅其實就係嗰幾萬個尊貴嘅會員

呢啲會員唔係淨係有錢，以佢哋嘅身份幾乎可以控制晒成個香港，隨時惡過ccp

人禽之別咁用架咩
你讀屎片都唔使大大聲話俾人聽架

弱智仔唔好亂用中文字

中國香港點解個要依啲洋鬼子玩意？

正確打法

近年先係

樓主要明白愛動物協會其中一個Boss 係 Jockey Club
你會唔會屌你個Boss?

現實都有啊，奧運會都有大量比賽，講得好好聽就係體育精神，同埋欣賞運動員付出嘅努力，只係變咗做唔同國家而唔係有錢佬

改左
而家跟外國，差唔多終點先可以
重有限打幾多下

試過打多一下，罰錢

啲環保組織做嘢分分鐘俾人消失

殺豬牛雞魚夠殘忍啦。

So true

踩單車經過火炭馬房都覺臭啦
馬屎點會唔臭

歐美都好難會叫廢除賽馬 成個賽馬業養住咁多人仲有育馬業同馬販 唔通叫啲人去做農夫咩
啲馬王配種又值錢 血統靚既馬仔周歲價可以係天文數字 就算撇開投注額唔計樣樣都仲係講緊錢

又咩連登仔會支持
公審虐狗又睇唔到

最慘係為咗令啲馬專心啲跑 有唔少馬被人切JJ

呢樣真 外國仲有育馬業
咁大個產業加埋窮人有錢人都啱玩 邊有咁易隨時間流逝就玩完

唔係呀，我覺得禁賽馬好架

咁咪即係會痛囉

好似有隻帶頭馬既話其他馬會跟著跑？
如果淨係搵個人騎嗰隻帶頭馬咪得

原因你自己都講咗

馬會好醒

禁啦
但操練果陣都係慘

好難 啲馬唔會知幾時要加速過終點 同埋有啲懶馬真係要騎先肯郁

賭啲馬肯唔肯跑都係賭博既一種

想廢除呢項賽事好耐

啱
收返馬場起樓

馬會轉營成地產商

仲有安全問題呢
冇人操控隻馬可能會亂跑亂撞
所以墮左馬嘅空馬跑過
基本上其他騎師都會避開

同食唔食得差唔多原因

幾時有賽虎賽獅賽豹?

你係咪賭到懵撚咗啊柒頭

生命本來由一開始就唔平等
大自然既弱肉強食係人類社會中冇例外
你係強者(政府/有錢佬/皇室)咪有資格改寫規則/阻止人地做
你有權力咪立法禁止賽馬
中意既開放埋食狗肉食貓肉都得架

愛護動物協會都係英皇御准 大家蛇鼠一窩

巴基之星

問題係要搵野去取代，例如拳賽、電子競技…否則地上世界啲人轉賭外圍馬，啲水只會跌入地下世界莊主無得抽稅養地上世界

轉灣走位果啲如果冇人騎都唔知片咗去邊
仲未計有啲馬要留後再追

其實你講得冇錯
d人唔知頭唔知路唔知負評d咩

而家拎黎競跑個隻馬種叫純種馬
根本就係人類為左比賽而特登配出黎

佢冇講錯
而家拎黎競跑個隻馬種叫純種馬
根本就係人類為左比賽而特登配出黎

潘頓咪成日車輪鞭lor

而家規範
對冇爭勝機會馬匹唔可以打鞭

咁計法拳擊都要禁

連登仔最鐘意ge日本
賽馬普及得有聲有色
又搵明星宣傳 又出game
又比小朋友入場 又多紀念品

歐美唔洗講啦 社交盛事黎

連登仔乜都憎㗎啦

因為要擺出一個眾人皆醉我獨醒嘅姿態

我食齋又好唔食齋又好，見到隻馬俾人咁對待係憐憫定歡欣嘅心情，同跑馬本質係咪虐待動物有乜關係？

醒到不得了

馬勁過狗牛個d啦
只係以前打仗保家衛國都係靠馬就知

要問下d動物愛護人士

日本啲勁馬直頭變埋做明星 佢地既賽馬文化同宣傳真係贏香港九條街

遲啲咁樣玩

英國賽馬搞左成2百幾年都未息微

因為人類都係偽善

唔講醒唔醒
馬會以前係第三個政府黎
好多野都係馬會比錢起
ust 演藝 海洋公園 九龍公園 大館

唔得㗎 樓上講咗鞭幾多下就幾多下 唔可以多 最多下次大力啲

咪學你話齋你自己咪偽善囉

自己睇

係學術台呢班仆街啫
時事台波台個個都支持跑馬

仲要d馬受左傷已經要人道毀滅

嗯…
我諗起老鼠膠，老鼠藥，殺蟲水，藥餌，釣魚，真皮皮具，活灼生蝦。。。。。

Pin this la

人=貓狗>>>>>>>>牛>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>馬
露營拎䃙木嚇牛都會俾人影相po上fb 批鬧
而家馬每個星期俾人鞭都無人理

痛唔痛邊個知
隻馬又唔識話你聽
咁唔鞭乜事都冇

貓狗優越d
唔食得唔打得
遲d車親都要停車報驚

牛豬雀仔wfc

你都on9既
無人食豬D豬欄既豬都唔撚存在啊

無懶無敵

子非魚
即使打佢可以打到佢高潮
或者打佢會打到佢好痛
冇人知

但應該係唔好打好d，因為一開始係冇打唔打佢依一回事既

唔同
無人食豬 本身都有個種品種ge豬
只係會唔會有人繼續繁殖姐

但純種馬本身最初係由人工繁殖出黎
最初係冇呢個品種

冇錯
人地跑大賽會有戶外直播
馬場現場有超過15萬人入場

咁夠有純種和牛啦

no animals look better than a racehorse

唔明你想表達咩
總之拎黎競馬ge馬唔係一種自然而生ge品種
而家全世界ge賽馬 祖先都係源自3隻馬

賽日東方明珠出面都會播

香港地係車死狗仲大鑊過車死人

你話競馬係人配種出黎既意義係咩
無人刻意配種係無競馬既出現
但咁係咪代表佢就俾人點鞭都得

正如好多動物都係因為有人類而生
但佢地同樣都需要人道對待

打鞭其實只係拍一拍提醒馬匹加速,痛楚其實好細甚至乎冇
唔係打機打大力啲就快啲

我諗你就真係冇睇篇新聞
成篇新聞只係話人同馬嘅神經接近同打鞭實際唔太影響賽果

如果要計
奧運馬術場地/越野障礙馬匹其實幾易受傷
盛裝舞步強迫訓練步伐

不過部份連登仔當睇唔到
利申支持馬術

平地賽相比下對馬仲冇咁傷

全世界都有動保撚反對賽馬
雖然慶幸迴響唔係好大
不過樓主唔知

唔騎人就做唔到馬了。

一隻馬王身價夠買起班動保團體D人幾世條命

咁即係精神虐待

人仰馬翻情況都幾常見

Totally agree

動保人仕唔好比我見到你食肉呀
唔好比我見到你餵貓狗用肉呀

你比你主人閹下先，睇下係咪做馬好過做人

動物農場

淨係事關大把人利益就已經選擇性執法啦，執法d人隨時係馬主或賭埋一份，彩你都on9

因為啲馬冇貓貓狗狗咁得意

可唔可以改例，只准推騎唔准再打鞭呢？

其實支鞭既作用係提醒隻馬要衝刺同埋集中，大大力打9佢根本冇用郭能個啲一野抽落去啲馬即刻片黎片去

其實馬天性就係鍾意跑，你唔比佢跑可能對佢先係虐待

你班撚樣用狗帶大大力扯隻狗又得？

巫斯義係清泉

因為賽馬啲馬貴過狗好多倍

騎過馬
鞭完佢落馬，隻馬都仲係好鍾意我

無話唔比跑
係唔比打

咁sm點計

不嬲賽馬係虐畜，只係被包裝到一項消閒娛樂咁，懶係高尚既玩意

想做騎師

放心冇傷嘅，只係比啲刺激佢加速，呢啲其實好小事
買隻馬返嚟成千萬，打到佢傷晒咪仲跑唔到

屌你
唔比賽馬 同虐待啲賽馬撚有咩分別

唔係傷
係痛

真心一定支持

同埋日本有得做一口馬主真係好好 唔洗非富則貴都可以用另外一個身份參與
唔似香港賽馬真係得個賭字

如果靠大力打鞭就得 郭能一早做咗冠軍騎師
其實打鞭都係提隻馬加速 啲馬咁細膽 打到隻馬痛咪只會縮步 唔通仲會跑快啲咩